覺唔覺lihkg最垃圾就係時事台？

剩係識幫本民青打飛機同打稻草人屈毛
仲要放唔低高登日日走去捕撚住
高登有人講野就係屈毛
冇人講野就打飛機

利申：用iphone睇唔過眼林早信不思進取先過黎[img][/img]

又洗版，唔好回

今日開左兩個post
一個係依個
一個係創意台問教宗過左黎未
咁都叫洗板...

唐三藏⋯洪

一言堂到你？

因為有你囉

開依個post就知依度時事台幾癡線
我都係番創意台同遊戲台

收皮啦洪仔

( Show Blocked User - 唐三藏 )

戇鳩
叫唐三藏就係洪非凡
你都算好野

一言不合就block

多謝對號入座
本來冇話係你

你唔好柒啦
你過到黎依邊扮哂大佬咁我都諗住紅登個邊既事係依邊就由佢
你條柒頭宜家走入黎依個post唔quote人留句野屈完我
我quote完就話我對號入座
咩原理？

唔係以為換撚左個名就冇人識你呀 超級五毛打手 洪非凡

五毛出沒注意

推你老母呀支那狗